\section{Висновки до розділу} 
Було розглянуто різні чисельні алгоритми для знаходження ймовірності банкрутства та характеристик випадкової величини $T_c$ - моменту банкрутства, за умови, що банкрутство сталося. Були запропоновані шляхи для їх оптимізації та практичного використання.
